# Bot discord

ceci contient nos bots discord

# Morpion

jeu fonctionel, affichage ok, commande d'aide et IA rdm

TODO -> IA montecarlo

Utilisation :

    $aide -> affiche cette aide
    $tuto -> explique comment jouer
    $start @someone -> lance une partie vous contre someone
    $start rdm -> lance une partie contre l'IA random
    $play <nombre> -> joue un coup
    $ragequit -> quitte la partie
    $afficher -> affiche la grille de jeu

